Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 352 交收果陣就我 冇理由退貨果陣就唔到

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

lm

留名

人地問 第一代個隻

唔同嫁 左上定右上有張隱形米奇貼紙

限定 馨香d

姐係年尾派ca

有冇ching排緊20樓

呢隻可遇不可求好似 全新
mms165

炒狗唔怕丟架
檸檬茶都要賺你

會唔會咁快啊

一點到，啱啱好一粒鐘 揸住張85慢慢等22年lu

3500 Homemade

2023啦

又買
點解我會講又架呢

邊到有得配副廠CA盾

邊度有，咁正

想要

Want

是

同鬼佬買

洋腸

邊到

呢隻D23特別版 點同

等睇一堆人衝出黎話個頭唔靚唔要都罷

個盒乜字都冇？

1780

thx

多左雷電effect 件又有權杖

很想要

Loki支野

佢又返嚟啦

等人開箱

應該都要下年年中先有掛

迪迪尼叫到 猴活唔敢唔整

有無師兄放mark51-7差一隻 求成全 留tg

屌

上fb徵la

同問

comicave八千

其實做咩 好似見過幾次

動漫同網上預約都要2022尾，walk-in應該2023啦

you give me 6
i give me 5

deal

Homemade?

太陽巴rich到

係阿, 機會難得

個扑呃好7呀

Rich

3500homemade?

RICH

3500homemade
確實好吸引

其實咁唔鍾意有新人加入或者問嘢，你不如真係自己開tg group 傾啦，問一句又負評又剩，又唔係問你，男人老狗小氣到

駁唔到！

閲

聽聞戰損截訂
真?

假

我都成日比人屌

多謝巴打提供新post標題

收到負評會扣你户口幾舊咩 男人老狗睇啲小事睇到咁大

炒啊炒

其實問野問得正正常常應該唔會俾人屌架

咪係呢道不嬲小圈子
唔關事唔好出聲

你誤會 新人加入其實冇野 只係問白痴/第一頁有答案既問題先屌 新名叫人幫買都會

吹奏佢先

4k野

求代買cosbaby

貴過合金

差唔多啦 多左張米奇貼子

賣得黎比人要左啦
問朋友借住先

所以要cash in啲單 要左佢先
Btw 值幾錢左右

可唔可以唔要米奇老尾貼紙-1000

ca出到咁行, 原來就為左快快趣應付老鼠

QS真係冇令大家失望 好似係

猴活：你有壓力我有壓力未解決

負咪負
影響不大
男人老狗咪咁小氣啦

撲街啦上神枱 炒啊炒

如果猴活唔聽話 米奇唔賣版權比佢
HT等執都似

DC

SW冇版權 候活仲有野挽

IRONMAN都可以復活啦

現貨可能無保養，一開斷手咪仆街，買單起碼有保養先。

千七買個拆甲乜2

有無師兄訂左?

好似幾正幾銀

950 10月出貨
等唔切ht拉

早晨啊大家
今日信和如何 仲有無開訂85

啱啱訂咗第三日

出貨擺上嚟分享下 肥雷正

有就一定現貨

問on9野先會俾人屌姐

每日去排一隻

見佢今朝叫到兒家
都無人要 慘

國難當前 hottoys 已賣 捐錢啦

點買得落手呀 貴到咁樣

我就係捐錢捐到無左兩隻ht

個貼紙係格格不入

唔好咁小氣啦打和

將成個感覺變到好似啲小朋友膠味濃玩具咁
仲要係一打開個樣好似異形咁果種

All

有 搶左next baby個個角色

佢個頭雕應該長訓盒

唔好binc

Cls

多左支杖

又見到Jason

D23個隻全部都係舊模 組埋一齊 好似係

Jason最近還好嗎

都冇頭雕

未派之前個個都吹奏
而家個個不了

Rerun mk 50 ?琴日開左箱無sad位，好正

其實我想要戰損面多

d23應該係講緊上面隻特別版ca

X2

真 影壇地位差咁遠喺人面前擺架子 縮翻入佢個鼻哥窿到啦

屌佢老母想呃9我

戰損面係endgame最後塊面黑過炭屎個隻?

Jason

cls，因爲戲入面個角色串而憎個演員

上撚左腦咩人地跟稿讀

佢個個乜鳩廠呀？

咁急著放, 我寧願平1-2舊放左去算, 大家happy

徵咩

唔自爆啦

呢隻係邊度訂？咁早有

限定

J神哥哥inbox我細ac

冇咁得閒

激情對話

某程度證明佢做戲做得幾好

其實隻野出得咁靚，唔明做咩要咁急住放
反正放多一兩年實升返既

發現佢好鍾意講CLS

多謝你

我可唔可以共享你嘅女友

叫佢唔好再搞事

全派之後就會升架啦

暫時未有, 共享唔倒住, 我都係共享人地女朋友

可唔可以埋堆

請先提供閣下女友

新手留名，請問鋼鐵奇俠截左未

LM 想學野

鋼鐵奇俠未截
鐵甲奇俠截咗

留名想知

我左手ok?

我驚派完之後已經無人記得呢隻野

戲又無熱潮又過埋

上海有現貨

笑左又一隻支那豬問野

雷神索尔呢亲

大陸唔係叫鋼門人咩

暫落尼OK?

派緊貨了
神奇博士開訂，要訂嗎亲

蟻人 蜘蛛人

應該唔會既 始終呢隻應該係wm入面最高汁個隻 隻ip太重甲太大舊同埋唔係個個岩呢隻色 wm4呢隻大細真係岩岩好仲要灰色好撚正仲要加埋紅色燈真係丁到虛脫

「Iron Man」的各地常用譯名
中國大陸 鋼鐵俠
臺灣 鋼鐵人
香港 鐵甲奇俠

漫威总动员

女在手在 女亡手亡拎條女出嚟見我先

不用了 我比较爱看雷神奇侠

16飛擺明炒狗黎 生癌死基本野

雷神奇侠未截
雷神索尔截了亲

我估有唔少人因為套戲先訂呢隻 套戲無咗
marvel又推第二個新主角出黎 仲邊有人記得呢隻野

實有人後追嘅

個個都拎去放啦 應該

收8000 再賣返出去12000 諗起都fatfat
玩下手可以換層樓返黎 開箱不了

要!

真係垃撚圾hot toys

一陣rb 突然開賣

呢隻嘢唔係靚唔靚
而係錯撚曬

但最後一隻無理由唔買

ca迷買咗啦 但係真係垃圾到一個點
屌佢老母死候活

想問下有無師兄知20樓多唔多人？想上去拎貨

唔出奇，最好moon實fb

見到呢盒限量真係燥曬底
喺每個post一定屌候活一次

我都想上去拎武器包 一陣會有10幾分鐘時間喺旺角

死屎狗

錢就識賺
最後一隻ca
求咗咁耐先改一改個頭雕
其他嘢就錯撚曬
屌

候活

唔係個個都hold2，3年貨概
抵starlord個班發到日日睇樓

你女朋友最近還好嗎

出返隻重製潛行同avg1賠罪啦

人地有本we are poor JJ

你換埋我個份

照買

仲要有數碼迷彩
真係拍得住WM1

富者越富

仲要加錢

真香

獨市生意嘅下場

潛行明明黑d,佢果套勁藍，又瘦

猴活：唔緊要我出多次rerun 撚狗先 再出戰損2.0

有生之年會唔會見到HT跌落神臺

你有冇見過apple跌落神臺

老迪所有電影線都要摺埋
DC又唔入流
佢要另覓出路果時
可能性係...?

有本錢真係唔怕擺
幾年後實火箭

最鐘意嘅衫
但出得咁唔似body又柒後追唔落

rerun
等派貨 等到65
留比個孫拿

佢之前唔係出咗一堆明星咩行返明星路線都大把女要啦 特別係班泡菜明星

出得靚既咪係囉

apple其實已經跌緊不過兩間公司主打市場唔同 ht應該冇咁易會收皮既

快d派到我啦

20樓多人到仆街 啱啱拎完貨 見到有個女人想訂完再訂隻85 俾人趕走左

steve jobs走左之後就跌緊啦，侯活退休之後ht會唔會都跌落神臺

有冇可能做左一批發覺錯哂野 猴活良心發現當特別版賣
慢慢整返好隻egca 出年派

會呀

全派後再出2.0

個盾帶位錯哂，出貨係咁真係唔想要

即係黎緊 呢10年8年動漫節
首日都可以繼續比佢撚

食過返尋味

戰損end game隊
轉鎚特效
戰損頭
舊化suit

其實候活都賺幾撚多喎 真。玩具大王

Apple都話有差不多嘅競爭對手 所以一衰就會俾人反cup
但hottoys 有咩差唔多嘅對手？

其實DC都唔差搞好DC又可以再戰10年

之後陣間又有班人出黎屌佢 一早出2.0唔會訂1.0

以前有enterbay

好難咁比
apple同佢既對手
競爭係自己既創意上
SJ仲要係領頭帶住間公司既idea又盛

HT
係建基於 電影(或其他)行業既受歡迎程度
加上唔知候活作為老細
除左傾版權, 搵人雕頭
仲會做咩

兩條隊

邊到有homemade $3500 想睇下

有潛力黑馬

Enterbay隻joker好正

好彩d staff會check 人

都唔會個個會check啦

寧采臣正到痴撚線
重有隻李小龍正過ht出

唔係點會咁多飛

Ht隻1/4 joker比下去差d⋯

我有16飛

無人想要 FB放算

相認

想問今日如果拎貨要排幾耐

伊花

大把假account 放心

個個都係eva咁就好

10月有Joker 下年有WW1984 不過候活都唔會睇得上眼 你睇Aquaman 咁收得都係出一隻就知

Mike?

點先算舊名？
買連登舊名卡？

梅拉都唔出

候活BB發現自己冇乜零用錢就會搞DC

開訂
N年後先派

我當年行咗十幾間7仔先買到

訂咗

black manta咁撚型都唔出

你估Rerun 出貨之後會唔會有機會3000頭入Mk50？

如貨多有機

明明水行俠個女主咁正都冇人理

I fuck you 3000
個盾握位錯撚曬
咁揸隻左手，畀人斬甩咗啦，屌

玩屎

無錢先攪dc

正但真係條女極度級仆街黎

老屈我偶像Johnny Depp

皇冠狗

仲尼係慘啲嘅我都好鍾意仲尼

屌你候活
個指南針仲細過旺旺饅頭
agent carter張相又細到咁
點撚打丁呀

覺得抵唔抵玩?

素體原來唔包 另買

個槌又錯size又短
假鳩都冇咁短啦
I fuck you 3000

未到，唔知 純粹過吓癮

猴活依家擺明hea 你

想問訂野排到幾樓？

仲有orm

好多人訂野

排到幾樓又？

HT出女角唔會出得好

Captain去咗捽碟呀
個盾乾淨到呢
百幾蚊嘅cosbaby都冇咁差啦

ALITA BW lm

屌你猴活

真係好大問題

呢隻咁大隻應該係5XX果D黎1/3隻1:6價錢

心思思想收1/4 mk3 單
但成三千幾

而家咪3000頭

肥雷會唔會係d23先見真身呢

睇返我上面啲圖
隻嘢錯漏百出
又排隊又畀幾千蚊喺度撚鳩我

雖然的確係成功撚鳩我
但真係好燥底

話撚知fat thor, 但ca搞到咁

岩岩+400收左張可取ironman rerun單 點知上到去話張單有摺痕唔比我攞...依家點算好

錯到咁應該會改啦好多野都錯

cosbaby 雖然係臨時figure
都有啲職業道德呀
化齊妝先出嚟

反而cosbaby冇錯盾....fuck

咪係，屌

猴活仲mon post，改啦

我要哂.jpg買起你

仲要有舊化
但1/6 ca 好似同 doctor strange玩水咁
沖完涼乾淨到

出貨改番岩哂，btw d23隻cap有辦睇，到底有冇改呢

一陣出隻captain bd過你地嘆

Several insiders said Sony Pictures chief Tom Rothman was willing to give up as much as roughly 25% of the franchise and welcome Disney in as a co-financing partner in exchange for Feige’s services.

個盾牌握位唔知有冇改
至少其他配件size、舊化、心口
一律冇改

你加錢

我依家過緊去睇實物
唔知靚唔靚

sony

個錘仲要新既一樣
反哂光

俾番斯巴達個張加你老味出黎

又25%拆番掂？

又突然有計傾

30先岩

講得啱

有內戰隊長就夠

如果下一集sherlock有tom就正，佢都係英國人，寫個角色比佢唔難

個意義都唔同
同埋潛行版仲型

膠定合金黎？

LM睇米奇企硬50:50

依家mcu冇咗gg唔得啦梗係死都tum翻sony

膠

Gg回歸協商？

真· 黑gg

睇下tom holland幫邊個
如果tom holland唔同sony玩 即係又焗住reboot
Reboot左仲有無人想睇呀

根本係做show

一開始
米奇: 55分
而家
索尼: 最多俾你25%
米奇: 要30%

個個point都好撚正

唔洗玩night monkey了

老鼠好撚蠱惑

其實睇真啲 disney真係獅子開大口
先唔講37對分
(- Marvel Studios will helm and co-finance SpiderVerse live-action spinoffs under the same terms. )

真係痴撚線

講真個5%米奇自己一定賺得到 再企硬到時連gg都無埋就仆街

很想要黑化頭雕
套紅藍衫係咪全套變黑就算

老鼠把口一次比一次大

根本就好大咬

惡到都唔知邊個先係拎住版權個方

完全唔睇好HT會改

你睇埋，老鼠佢仲有好多嘢想要

Sony: 攬炒囉

啲人仲喺度屌Sony

我都覺得好似係夾埋炒熱個話題

25%都唔差啦，咁收得

日本仔唔會咁易跪低

鬼鬼地

Howard: EVA，而家有返GG，聽日同我截85BD

其實由單新聞出個刻我都一直幫sony
痴撚線55對分都諗得出
你睇王晶啲戲都唔會up得出依啲offer啦
明明個版權人地之前買番黎 賣仔莫摸頭
sony肯比你拍都執到啦屌
依家重想佔有埋佢 迪士尼搞尻完星戰又搞尻gg

你睇埋上面Disney wants

老鼠完全唔抵幫 靠自己個brand name鍊人春袋

老鼠真係對蜘蛛俠咁有信心？唔怕觀衆睇厭？

又傾唔掂了，sony還價最多20，再加deadpool加入

無論如何都唔會幫disney
霸權愈玩愈大
sony出垃圾都會有人睇
何況spiderman嚟講mcu兩套都拍到ironman jr.咁
比起其他mcu電影唔覺拍得幾好

咁mcu多fans

有啲難幾年前都少玩客串 宜家下下客串 用高人氣角色帶住啲低人氣角色

話說唔知有冇副廠肯整紅黑無人機呢
Ht得一部 到喉唔到肺

借xmen比你玩 但食曬venom spidey

20真係好多 好心迪士尼咪咁癲

Agger

有冇人知訂貨隊排到幾樓

認同hc唔好睇 但ffh我覺得好撚正

我真係唔介意

我都想，但迪士尼要食水唔好咁深，圍埋條數分分鐘勁過單蜘蛛俠食50

都已經睇咗10年啦 有咩所謂 主角都換咗幾個

我兩集都鍾意
但兩集都唔係”個人電影”囉

擺明Disney 想推Xmen crossover 同venom mcu
尼令marvel fans支持自己 等Sony 讓步

賤種

寧願繼續睇同一個
好過係咁reboot

一間就截
猴活：金蛋復活

鬼佬10個有9個都知咩係marvel 但無一個知咩係sony

fans想繼續有得睇我都明
但喂公道啲啦

十年間我仲玩唔玩ht都成問題

聽講𤠣活精神返

Xmen 唔係Fox既咩

會唔會係咁

D鬼佬提SONY可能只記得ps4

過左disney

迪迪尼咪收購左fox囉

米奇已經收購左FOX

佢啲相機都幾出名

以為你由sony個角度講梳

呢個真 sony10年前嘅風光 依家無曬

岩岩出返嚟？
老鼠收咗fox都講咗好耐

想睇米奇買起RDJ叫佢日日拍L文

Spiderverse live-action spinoffs應該都係37分？

自己攞黎

我諗disney自己都無信心搞xmen先射比sony

狼人搵邊個做好，諗到頭都爆

其實xmen又真係幾難搞 同marvel個堆好似完全唔同咁

就算WM原價都唔夠比啦

佢食住avg個條水 都夠做啦 洗乜做X-men

所以要venom spidey 其他比sony玩

重點啲人睇慣咗 後果批所以都唔知點搵人拍生個

咁迪士尼會唔會插手投資先

提下QS同女巫都係x men
有咩唔夾

因為好多人覺得spiderman入mcu係痴金糠，唔理係sony搵mcu先定mcu reach out first
而家寫到spiderman咁重要先黎話走
Fans第一時間都會屌左sony先
理撚得你乜野商業考慮先

改左起源 sw qs唔係xmen了

qs sw能力黎自infinity stone，而家已經冇左

明明係mcu 求sony 先
而家搞到sony 求mcu 咁
班fans 真係cls

放咩

漫威護旗手

你又知唔知
sony picture 個director
當年同M記傾
屌尻M記無可能
仲要車三文治去KF身上?

唔係老鼠就破產先賣版權比罪大咩

DC同我出黎撿佢死雞，由dc同gg合作，屌打disney唔該

我真係唔覺得蜘蛛離開咗MCU就一定fail, Spiderverse 拍得柒唔柒真係言之過早

喪鐘打gg 仔

M記以前又真係幾頹既
唔賣X-men, Hulk, Spider-man呢啲
可能摺撚左

我剩係想睇gg dp同場 希望希機會

睇佢地搞gay

蝙蝠蜘蛛裝？

有冇師兄知邊度有副廠嘅美國隊長盾買或者hottoys散件

係MARVEL公司破產賣版權周圍賣,MARVEL集資拍完第一集IRONMAN 老味出手收購MARVEL

Time square log on

閃電俠配venom, venom flash

Marvel就嚟破產
賣GG、XMAN

之後盡地一鋪，拍IRONMAN翻身
老鼠就收購Marvel

咩日子？要孖住放？

agent venom 算唔算 flash

GG又要重新認老豆唔要tony做老豆

最緊要Aunt May留喺度

其實我係想講 fans唔會諗邊個岩邊個錯
總之而家就係sony搞到大家無得睇啦 仲要mcu寫到spiderman係phase4主力之一先黎咁搞

我覺得sony死咬唔放但又無能力做好係仆街嘅
但版權始終係佢手上
老鼠如果唔肯繼續deal都係搵自己笨

原來係蝙蝠俠個仔，帶出動物宇宙

aunt may睇睇下又唔係咁正

點會係sony仆街

點解係sony搞唔係迪迪尼

爸爸最緊要搵個有錢嘅

次日
唔孖住既話張gg無人理啦應該

ok la
唔好要求咁高

可以再觀望下年尾先追舊野

總係覺得罪大臭串
聽到個結果睇標題
第一個感覺係
你班仆街唔係以為自己會拍得掂呀?
唔係食住CW 同EG 個勢
果兩隻GG會咁收得?

人地都成54歲

風韻猶存

CW出左場一陣果時覺得好正
睇到FFH又覺得麻麻

新手想問下依家訂除左85仲有無咩野可以訂埋

升值潛力

我就不了

藍妹 過左咁耐大mon 重有

The amazing spiderman

佢拍得好唔好同讓唔讓比你老鼠係兩樣嘢嚟㗎喎
我真金白銀買個版權翻嚟你理得我拍得好唔好

召喚炸薯條隊長

實物又真係幾吸引

等緊鬼佬開箱

個pose擺得好閪

召喚屌鬼隊長

當年唔係M記話一定要換人
唔俾andrew garfield拍咩?

我覺得個版權deal好似對M記唔多fair
賣左出去就係罪大
只要每幾年內有戲出
個版權就繼續歸罪大
直到罪大拍唔出GG戲三定四年
個版權先會自動回歸M記

後面好多盒

個盾個角度柒L到
上下掉轉都好啲

個座好柒

頭先我去左睇實物
我覺得幾正

其實個女人睇返ffh都幾有老態
logan個演員先52歲，其實食d三十尾4十頭都得

Fans要諗sony賺唔賺到錢? 唔好咁痴線啦
好睇就讚 唔好睇就自然會話dklm俾返識拍嘅人拍啦
你估如果好似搞boycottmulan咁 呢單野會係boycottsony定boycottdisney爆出？
當然以版權合約黎睇 sony有版權當然係應該拎曬收益

佢整撚錯左，唔知endgame版會唔會咁錯

有魔方

D23 CA有魔方WTF

我知佢錯左九十度
但係錯得黎
掉番轉擺
都好睇啲丫

兩粒石係手

講緊佢條帶整錯位
所以根本做唔到你講既擺好角度

侯活搞到之前訂左CA變白痴咁

佢係多左權杖姐 無頭雕

唉 我都唔知講咩好了

又咩黎

少左馬嬲嘴型，少個頭雕

我放佢條帶錯位

所以唔可以個半盾向下?
而要向上?

即係聽日12點嘅節奏？

唔要頭要魔方 權杖就入依隻

冇訂eg唔駛食炒了 fb班人攬住張舊單過世啦

咁易入？

師傅明白了
啱啱見到官圖有你想要既角度

有可能會出係rb做限定野

Cw普通版換呢隻諗唔諗得過

猴活：我就出到咁架啦買唔買就係你哋嘅事不過睇死你地都會買㗎啦

我覺得ok

yes

佢呢張咁擺真係好柒
好趕客

呢隻限定你追到先算啦

搞既話又係會員單雙數頭4日
跟住比幾百隻平民上網鳩撳

之後又公開訂

CLS

如果個盾條皮帶又有通病
咁點渣個盾

多左魔方 權杖 同雷鎚效果配件 但少個頭

有錢就得

呢隻就冇可能公開
頂盡有快閃現貨

閹割戴假鳩版eg ca

老老豆豆，我寧願要頭雕
呢嗰可以pass

個膊頭橫到

配件多，又幾好玩咁

一定係黑巨腸個膊最靚

頂我仲食左少入舊個隻

出舊屎寫ht都買

等睇新手話有得walk-in

不如問點解hottoys會咁整

之前有巴打話hottoys整之前要過左上頭果關
可以有咁多錯版version就知d巴打9up

果然無改番大粒星星

候活越來越似笨大

咁EG CA係咪冇機會改🤦🏻‍♂️

一陣搞個老鼠樂園合作 叫你入去排 限量100隻

10mins

佢咁快咁樣出 應該就定左 唔改

大家出黎屌候活出2.0未

係冇得改，你出完咁嘅樣。如果之後改咗買咗呢個嘅人會好不滿

e個咪2.0

整一個扣成本平過兩個扣

佢個意思係rb 或sb出post

不滿唔係佢既考慮因素，因為出1呢隻已經好多人不滿

1.5都未必係

梗係要頭雕啦

屌你老母
I fuck you 3000

冇嘢嘅 佢出85 walkin都得罪咗好多人啦 佢心諗都吹佢唔漲

個no. 前過 ca eg

endgame版都錯一定屌鬼
d鬼佬見到display辦錯左已經好多聲音

屌鬼隊長唔洗問一定入左舊個隻隊長啦

動漫節時85bd大家高呼神物藝術品

而家85bd賤過地底泥
侯活的傑作

你上次出85 2.0個個屌候活
出2.0就唔買1.0
我好奇今次大家會唔會屌姐

Meticulously crafted based on the appearance of Chris Evans as Captain America/Steve Rogers in the film, the movie-accurate figure features a newly painted helmeted head sculpt with two interchangeable lower faces capturing Chris Evan’s facial expressions, a muscular body which naturally portray Captain America’s muscularly toned body, a finely tailored outfit with star emblem on the chest, Cap’s star-spangled shield, a broken shield with pieces of remains to recreate the epic face off, a LED light-up Mjolnir, a highly-detailed compass, as well as a figure stand with specially designed graphic card.

發光雷鎚？

85 3.0

Aou thor 個個？

屌依猴活個仆街性格 咁即係就算再出avg1隊長都唔會跟權仗

on/off

張圖見到少少，唔知係唔係，如果係都幾唔明顯

85bd會唔會穿原價呢

其實巨腸有鎚同盾就夠

屌你老母死猴活

又益尖咀班炒狗

你要埋我個份

屌鬼隊長好嬲，棄隊長玩其他啦

係呀 屌 on99 猴活

露哂饀咁核突
iron man果d都整哂隱藏開關啦

85都話戰損出2.0 隊長咁都出多隻2.0仲要有魔方 有權杖 碎片盾依家訂多隻又on9 唔訂又少左配件

DLLM Hot Toys 又話自己 幾忠實反影電影 幾撚高質 個鎚仔同星星既比例 求鳩奇到呢 淘寶都好撚過佢

同之前個隻CA有咩分別?
少左個頭雕

多左幾個道具?

訂多隻新既限量，舊個俊放左去

我都係本先淨草美隊

Cm 隻貓 cosbaby

見到fb有人放8000

屌好柒

少左真人頭呀

拎走新D配件 放真閹割版走走

抽起減價

至小都岀個bd 流血頭啦屌

好似OK

你唔要大把人屌

第一次灰係出mark 85 BD
今次美隊再灰多次

冇頭雕不了

真香.gif

隔住個mon都覺得香

買個淘寶嘅頂住先都得

新果隻仲要有發光雷槌連特效

雙入

唔撚改粒星星真係on撚9

點撚樣
閹割版咁多配件

抽起是但一邊d件再原價放當唔洗人食炒

咁低能整出黎

d23 cap同endgame cap=魚與熊掌

當呢隻截左之後 佢會出bd 3.0

你會當85 2.0係大監嗎，擺明要你雙入

屌起碼都加啲戰損舊化呀
依家兩隻本體一撚樣
配件又分兩隻出

呢隻應該係同ffh gg玩法一樣

舊：頭雕
新：魔方+權杖+LED槌+閃電特效

大家會點揀

個個屌 到時咪又係買
越睇越靚 etc

食屎狗

佢遲下應該會再出avg1巨腸

入舊個隻算撚數

隻野唔係expo限定咩

睇死avg1唔撚跟仗

屌佢老母

咁樣撚香港人

未必
呢種笨大玩法未必個個受

佢段英文話會部分market遲啲有

又一大堆cosbaby

下個到上海迪士尼開
跟住到香港rb 限定
如果無估錯

宜家20樓多唔多人？

候活我屌你老母

事實係個個都受

嘩屌

遲下rb 限定幾百隻現貨 好似cca46咁

正常eg ca 咪比發光鎚我呀猴活

死忠會囉
至少我應該未必

2.0差個真人頭 完勝

岩啊

但好撚on9
你兩種個分別係得配件，主題係完全一樣
85普通同BD本體同配件都唔同，又唔少分別，你話both都合理，但呢隻隊長

6點開㩒，5分鐘收皮

Firstly available
遲早會出

訂可以早d收

玩個玩具都要俾人撚

屌你老母候活

係喎 呢樣真心撚狗

個box art柒柒地
Eg d box art會唔會都係咁

鬼叫M記個陣窮到準備破產

依set好吸引，雖然本身有右邊隻錄音帶groot，但唔係依隻質地

係咁就大鑊

85bd中曬招 等睇全部2.0

我都有
想入手毛毛面了

1600

又要排

比eg盒退步

點解會中招

又要諗下個post名

呢個近

iw盒

係依家個新頭雕都雕得唔太似既情況下 想入2.0多d

無頭雕都1980？

arc都成千六啦冇嘢冇可能

呢隻咩黎？

有無人答到我spider-man xxxx, 我係炒狗

HT愈黎愈hea出

入兩隻隊長可以擺cap vs cap了，屌你猴活

說好的有限錢 加一兩個配件呢？

撚狗活好野

限定咪加比你
唔係限定 彩你都傻

不過老實講加權杖都唔撚襯啦

比返發光鎚同雷特效件我

除左groot，隻毛毛面rocket睇落都好正

85 1.0 同 2.0 係2隻野黎,同呢隻美隊冇得比

上隻靚d wor 又有真人頭

屌完又乖乖比錢陳生

真係痴線
咁又出多一隻

同endgame基本上一樣樣

呢隻同上隻分別在呢隻多咗個魔方同枝將？

係咪窮到無錢幫個仔交學費

大把隊長出

校服
復1隊
戰損隊

仲有潛行呀

潛行最有興趣

仲有老年版，軍人版

屌你未出官圖我以為副廠野黎

玩隊長
等派貨都再撚你幾年

係 同冇頭雕

屌你1.0冇光姐係撚鳩1.0玩家姐

訂左1.0無理由為左配件入多隻一模一樣

同85 1.0 2.0 完全唔係嗰回事

Exactly diu Howard llm

當佢係會場限定可能冇咁嬲呢，杖同eg suit都唔match

咁我係咪應該再等下先收ca單呢

撚狗大法 又 21年

總之後過我地就得啦 幾撚驚快過

新仲有發光鎚同雷特效件
啱啱睇返舊 仲有黃豆peggy compass同 除左既頭盔

佢遲過1.0不如唔好出啦

外國現貨買
香港要等到出年

你老味根本就係Vision發光錘仲有剩拎埋黎用

下次howard會唔會出10隻，10隻跟唔同配件？

個爛盾真係好低能
完全錯曬位

整整佢啦候活

有幾會訂左1.0會入埋呢隻？

真係千鳩幾銀買配件

出一隻casual look
然後出一隻suit up look

我就唔會 我係差權杖姐

陳生： 3.0出戰損隊先執

再咁玩真係唔再玩ht 了

老閪都唔會

配件上網收都得啦

同85唔同85戰損真係好撚靚

買支副廠百零蚊算啦

係咪覺得開撚左bd 85好收得就覺得可以隻隻1.0 2.0咁玩 隊長本身movie accuracy已經出得柒仲夠膽咁樣

真心想知個鎚點發光

下....呢個反而冇咩問題。兩隻野完全唔同㗎喎

2.0隊長不了 配件唔吸引 又無戰損

當初諗ht會唔會咁仆街得1個盾
爛盾俾件你組合返變完整咁樣撚人

限定之後又可以直接上去訂

可能會出隻a1版連杖+魔方

Ca 1.0 都有爛盾同錘？

屌 猴活撚夠未

不如將1.0改返舊CA. 咪可以CA vs CA

屌 佢拎支將都唔係呢套suit啦

舊仲有多一個下半part表情比你換

想問下有冇玻璃櫃推介

肯定又會跟啲唔關事嘅配件
隨時枚同魔方都無

咁佢都有錘仔同爛盾？ 我睇圖見有

所以係想要發光鎚同雷特效件杖+魔方等佢出唔出隻a1版

收隻 aou thor黎借佢用算啦 肯定貴唔過呢隻cap 2.0

都有 好似盾碎片都有

Google Hottoys End Game Captain America

咁又真 其實可能第時肥雷已經有

即刻多左人擲eg cap單上fb

老銅係邊到?

大佬你要出多隻好心都幫件衫加d戰損比d誠意

CA炒狗末日

猴活各種花式撚狗

猴活：大家嘅聲音我已聽到 準備開戰損3.0

唉屌佢老味閪

下？ 姐係遲d會開eg ca2.0?

仲諗住d23限定
點知 猴活都想賺大錢

啱呀起碼有兩隻唔同角色玩 又唔係avengers 1套衫可以入兩隻黎擺cap vs cap，完全冇必要

Thanos都要行埋一邊

好長

出一隻有哂咁多配件唔得咩？ 要人買兩隻EG隊長做乜鳩？

呢到真係好少佢開新野/訂都一面倒屌，多數有d人撐有d人唔鐘意 我一路碌落黎個個都屌曬老母

有無諗過你講完之後候活睇到呢個post
等陣出個隊長3.0終極齊件Deluxe版
最多幫你改返粒陀錶仔size咁

放心啦到最後佢哋實會話唔買一定後悔

「我係炒🐶」 咪得

撚完85又到隊長，正仆街。 攞埋85棄坑

GG值幾錢 利伸我係炒狗

我之前訂個隻CA姐係點? 撚狗?

照玩1.0算
反正有鎚就ok

今日收左50，無sad,好高質

出多隻有魔方有權杖無真人頭雕既隊長，撚狗撚到。

根本迫你追曬2隻
一隻多配件
一隻有頭雕
猴活好野

兩隻幾乎一模一樣 你話而家即刻有現貨都算 仲要個派貨日期差唔多

無斷手？試哂燈未？

等睇出肥科日常、校服、斧錘、戰損

老閪都唔要2.0 2.0啲配件同套裝都唔夾 富豪或者收藏家先會專登追

終極撚狗

琴晚rerun拎貨既表示無問題

炒就不了 原價就收

2018定2019

2019

玩ht玩到精神崩潰，我屌你我食炒入cap,你而家一下撚狗。我屌

到時無人訂，又炒起

再買

上次我想20樓拎都以為係 點知試晒所有嘢 以為好撚高質嘅時候 想整個爆地pose影張相 點知最後搞成咁撚樣 好彩最後用AA膠痴得返上去

出a1版先買 留錢買肥thor仲好

本體一樣 唔會想入多隻

咁就唔係好明出呢隻既目的係咩

撚狗，錢就賺硬，有咩好得過仲可以撚狗

猴活：其實冇咩目的賺多啲咁話囉諗咁多做咩有錢收就得

撚狗

搞咩傷得咁重？爆地會爛成咁？以後唔敢爆

我係玩家 1.0夠我玩就夠 有盾有錘又有頭雕

做個民意調查大家會唔會入巨腸2.0

雖然話可能係最後一年
都唔洗咁樣撚狗?
乜都出x2，你老母猴活

佢要整d野係disney到賣掛
其實不嬲無人叫你追哂兩隻 點解個個係到屌

唔會
BOXART又柒
配件又唔係好特別 好似係

認真其實唔會
大家買隊長嘅目的
就係鍾意佢係最終大戰嘅表現
洛基權杖? 關我撚事

不了

一邊屌一邊俾錢

會....因為未入1.0

錢整係識賺

等副廠算

入咗1.0都想入

可能直接出1:1 life size陀錶

無錯呀
副廠配件又平又高質
反而頭雕就無HT咁高質

打飛機用?

猴活依家真係為所欲為

FB嗰條友GG加頭雕 3K

3k...咁我入dx個隻唔好

等出齊全部2.0 買買買

收個鎚 光鎚

比樓上既巴打說服左 要發光鎚有肥雷 杖同魔方明明係a1 suit

到時又出番A1 cap
又撚多次

應該出硬
又係個D配件
又賺一筆

情願高追戰損CW CA都唔買呢隻

我等thanos 2.0
黑寡婦highlight頭版

隻新cap唔係會埸限定咩?點解個個都攞黎同原裝比

會場限定=/=d23

隊長個爛盾唔改番啱位都好趕客下

我隻85BD都講到明係會場限定點知。。。

咁咪好似promo gg咁囉，唔係以為有得任訂啊嘛

唔好提

唉好無助 次次都屌佢qc差，撚狗，亂派，迫人排做勢，但係其他廠又真係做唔到佢隻水準，所以真係完全可以有恃無恐咁逐次整差少少，之後都焗住要比佢洗

真係冇乜骨氣，繼續shut up and take my money

有個話1900炒入到homemade但望下依家5000都黎la

黎第一句改做’屌你我訂咗1.0你而家咩意思先’會唔會好啲

你地唔訂就會 A1 CA cancelled

副廠無得做返電影正look 只係可以靠其他便服同配件頂上 如果唔係應該可以打下對臺
依家有license 一定獨市

鄭子誠：咁你咪訂埋2.0囉 唔係冇錢啊嘛

唔會 真係要買都買著復一戰衣果隻

傻啦有炒家同中國14億同胞，多多貨都吞得落

黃黑Cosbaby L文係咪無號碼卡？
成個包裝似趕住出貨咁，同藍黑差咁遠

估佢都係Spider-Man ffh movie promo咁賣 不過普通版未派又出唔特別既特別版想點

撚狗撚到咁又夠撚哂特別啦

係，重要ironman套戲乜資料都未有就買左

新post

咁正常都會想獨大嘅

新topic：罷買CA2.0

enterbay

各位準備轉場屌鳩猴活

副廠係追緊 但名氣同選擇太小 最hit個d都唔可以開名出

有炒狗即係有人要囉

副廠出xmen野 遲下應該唔得了

而家戰損CW CAP幾錢？

好似去到3000

排左一粒鐘終於訂埋85bd

呢個係普通版價錢

我冇訂到1.0可以買2.0
你訂咗個班人慢慢等啦🖕🏼